古時d人點知自己有冇敏感牙齒

古代又未有好凍既野食，點知自己有冇敏感牙齒

飲好撚凍嘅河水

啲牙爛撚哂啦
仲理鬼敏唔敏感